肛交熱 就梗出火 精加卵 就等於我

若我與他再加上你 基味將提升更多

所以你應插柒我

不要再用貞操鎖

這一刻你屬於我
我帶你入廁所
hey!

將碌野碌野交給我 我要用佢插入我個蘿

屎眼被拮到好high爆
在那rectum中穿梭

邊間教會

我佛教

我用乒乓波 塞住你個羅